想學整cocktail

係屋企自己整
有咩途徑

溝酒

酒 上網買

酒譜同整法 youtube google 睇書
一種cocktail唔同人有唔同整法 自己試下覺得好飲就得

我幫你飲